有冇巴打有養蠑螈?

上次係金角街見到有一檔賣, 25蚊條(好似係), 手指尾咁長
個樣好似係咁

有冇巴打養過? 除左金魚街邊到有得賣? 好少見普通水族店有